(City)城大巴打請認清你自己女朋友

呢位巴打有得走好快走啊
你條女仆街嚟嫁
雖然我認我葡萄你有得上IG做頭像
我果時都冇得咁呀唉，話驚屋企人知道，依家又po哂宣示主權
不過佢身邊班姐妹好撚黑心嫁
千其唔好俾佢同佢啲姐妹去旅行
如果唔係你就做埋我呢個角色
記住唔好付出咁多同俾太多真心落去
你以為執到旬野，但其實唔係啊
佢既前度上

loser

做咩姐你

男人老狗唔好咁肉酸啦

條女幾似佢

樓豬你咁樣顯得自己好小氣同失敗

唔怪得俾人飛 做人做到你咁小家

on99 , 兒登班on9 仔除左怨啲女， 仲識咩？

你地啲劣鳩性喺兒登表現哂出嚟
憑咩怨無女？

btw , 波台狗 點解咁鍾意出post抹黑港女既呢 ?

波台狗要認清， 你地溝唔到女， 咁撚柒失敗 係因為你地無撚用無忽似男人喎

全盛時期 , 波台班生滋狗 一日要出幾多個抹黑港女post呢 ?

咩事又唔撚講
成個女人咁

死戇鳩仔

有無裸照

死傻仔！

個男大細眼